［是靚晚］芝士肉碎咖喱伴飯

今年煮得最成功嘅一次，福氣到極點

正宗屎撈飯

巴打腸胃唔多好喎

屎撈飯

隻色

哇屌反胃

係royal級咖喱

稀世美食嚟，好少見到類似顏色

我以為有啲咩好嘢食

Wow, 呢隻色......唔負皮對唔住自己
下次正常野再補返個正皮

色水可怕

腸胃唔好喎